中共洗腦文宣 「屈機TV」再發功 受訪者：中共對佢哋好好，國安法冇追溯期！移民去台灣，人哋都睇你唔起，唔好玩啦

最近中共有好多洗腦文宣，呢個Channel有好多所謂「街訪」片，由國安法，gphone入獄，去到最近移民去台灣咩都有。

Gphone話Check到有異物，啲人咁答，咁算唔算鼓吹暴力，煽動謀殺

點睇國安法

呢位師兄咁獨具慧眼，小弟真係好想去拜下師

推到個channel收皮

推

自推十連

咩屈機tv個名懶係潮咁

10

連唔到
推撚到佢收皮啦 屈機TV 咩年代

而家真係仲有人用「屈機」呢個字眼咩

個名完全係老嘢扮潮童

戴帽嗰條友 一睇就覺得係黑警嚟

有但 用來做channel 名。。。
尷尬囉

不能認同更多

出賣年齡層

支那係得呢類片可以比藍屍打飛機

講移民走資佢地最快 講愛國遊行佢地無影

一睇就知係過氣社會廢物

自編自導自演

咁你都係想我report 佢啫
好，已report

講到生活係香港就個個睇得起你咁憨鳩邏輯，正如連登留言幾精彩都有負評架啦

見鬼勿O嘴，潛水怕屈機

係咪好尷尬呢?

繼續睇吓師兄啲偉論先
佢應該係講緊自己？

Exact7ly 中坑扮後生
諗下要用咩新潮字眼
諗謒下不如叫屈機tv啦
以為好型好潮

真係有樣睇

屌你老味唔好撚提呢份卷, 當年聽到打冷震

其實呢2句嘢點扣埋一齊

潛水怕屈機啲friend

你都知係洗腦文宣咁你仲貼上來，仲整咁多內容，連標題都寫咁多嘢

通常係尾機

你問返出題班老嘢

個名好老土

Push

潛水愛屈機

唔睇條片 我都唔知原來咁多香港人鍾意帶帽
黑警除外

支共品味係咁

明顯係支那閪對香港一知半解嘅指示啦

笑死人咩個名

講來講去只有一個偽理由, 就係俾人睇唔起, 二等公民
去到邊做蛀米蟲, 做人見人憎嘅事就緊會俾人睇唔起正正係支那人強項

reported
無時間睇

個logo

都要知對家點玩
叫手足小心呢啲channel都要嘅

推都條撚樣一岀泥

屈機個字過卅年啦, 以前機舖出. 講對手勁打唔過 (亦都有用類似玩 combo 打撚死人, 一中就輸) 係唔知咩考試話 "潛水怕屈機" 先變咗潮語.

前一句都算
潛水怕屈機真係cls

台灣係中國一部份
去大灣區就得，台灣就垃圾

當年考

乜撚野事

岩呀，講出黎知佢地點玩

唔好比呢啲channel潛移默化

有

即係過到去既都係精英

唔係
其實係中共騎劫香港文化
所有嘢都要騎劫

仲有個咩咩o嘴網

push

肯定係後生狗嚟

識叫一定叫墮機 唔會叫屈機

好酸
佢冇錢冇能力就梗係過唔到去

幫藍屍做propaganda
推到有人識

冇追溯期 肥佬黎就唔會俾人拉啦

屈機真係80年代的人先會用

而家唔係興用屌打？

咁多藍屍

依家啲街訪好危險受訪要睇清楚間公司先

推 咩垃圾網台

Famj tv

人離鄉賤你而家喺香港唔撚賤過支那狗咩，on9

狗嚟
梗係講緊自己

名都7過人
已舉報
Thanks for sharing

一炮過捉晒身邊啲藍屍
用心聽吓佢哋啲口音 好多後生嘅都講唔正
係咪真香港人？

全部唔係黑驚樣就係廢佬支那雞樣

個陣狗除勁到

唔好同我講咩 後生就一定係黃
留意吓身邊有冇啲咩「中立撚」
唔好唔記得過去呢兩年我哋承受咗幾多野

#1果隻一定係狗黎

好多係枚嚟
其實唔止佢哋啦
Youtube好多街頭訪問片都係夾定先訪問
如果唔係邊有娛樂效果

呢個我第一眼睇已經覺

見一個report一個
未必有用 但做咗先

睇其他片應該好多人都唔知係藍屍page嚟

你放心
支共所謂街訪都係演員
不論係受訪者 入鏡既人都係

咁都耐冇人話識佢地
9成係新香港人同狗黎

潛水怕屈機

推到有人識戴帽嗰件

有間老臨公司成日收job成日join撐甴集會舉住支共旗

廢中就算鳩數，揀啲後生嘅嚟bin

係

支共特色就係製造民意
全撚部都係跟住佢agenda講
呢d演員講真有能力都第一時間移民
佢地班仆街仲撚自私過共狗
所以一概唔洗care

所以點解仲有咁多人食藍店，美心，元氣唔係冇原因

who？

全撚部都係媒
一兩舊叫你講句對白
戴晒口罩d人有乜所謂

巳report

尋日搭車聽到後面一對後生情侶話
一陣食咩好？不如食元氣啦
先唔講黄藍 點解要爭住食蟲

戴晒口罩都係咁話 為咗少少錢 良心都唔要
淨係咁都抵bin啦

要推啦成班蝗

咁後生做藍絲
食屎大

諗起美國制裁引起香港市民仇美情緒

下面笠帽隻狗
狗扮街坊 on9到

自己3萬隻狗比外國睇唔起就嬲嬲豬

已report

已Report呢d垃圾channel

yeah let's report ar

佢話佢今年中四 搵都搵個好樣啲啦大佬
唔係講笑有冇人會信
咁不如搵個阿伯話佢今年小一

我都唔知點答好

依家興用屌打

考評局當年on9

唔好比呢啲channel潛移默化老豆老母

睇到火滾 推

一定係有晒稿
𨳒你而家仲有人叫人飯桶？
唔講都唔記得有呢個用法

潛水怕屈機
見鬼勿o嘴

人離鄉賤咁你班北方支那賤種唔好南下成世喺鄉下啦
On99

有無朋友同事同學

睇到d cap圖同支那口交部d文+5毛講既野係一樣
講緊係d觀點同角度都一樣
根本支那狗就係咁既作風
帶風向 假民意
不過全球反共浪潮確立左
你班支那狗唔係以為香港人會信同跟你嘛

馬道立都係死黃屍

大大力推 要 pin 啦 愛黨嘅人要表揚

考評局班老餅睇返呢份野會有d咩感想

而家啲學生講廣東話好勁喎

啲問題應該誤導到仆街

食神 八両金

好多呢d台，Facebook成日推俾我睇
但一睇就好大浸維穩味

所以街訪都唔好亂做 一定要問清楚咩機構
隨時剪出嚟同你答嗰啲完全唔一樣
俾人擺咗上枱都唔知

改埋啲鳩名浸廢中除出曬黎

毅進仔字都唔識多隻係咁上下啦

自己錄一份音

不過講真佢呢d維穩已經係廢

因為局勢一早定左落嚟
中共越收緊對港政策
d人自己會識走
點會俾你個d片左右到

呢d要推啦

做得好，起碼俾大家知道要小心呢類勢力既手法。
要正視呢類宣傳機械既出現。

0/1

係香港人就咪撚用D 遮醜布

又逃避，而唔係諗點樣正視佢，反擊佢

正宗垃圾犬儒

抄100毛

佢地d片一睇就知係排演過的

潛水怕屈機仲未柒夠??

下層搞呢啲嘢都係向上頭交功課
鬼會諗成效咩

區議會都有接近一半人投建制，訪問結果唔出奇

人氣

佢哋擺明想維穩，叫人唔好走
火都燒埋身嘅人又點會聽你講唔走

100毛街訪佢地抄唔到

滾水煮蛙

其實佢呢d片係好撚失敗
人地d片open question係想受訪者有不同反應同意見咁先好睇
佢地呢d所以人答既野最終係聚焦去一個結論同目的，只有假嘅廣告先會見到
真係當人傻

我諗cctvb既東張西望都唔會咁失敗

咁你問100人總有幾個既

可能佢得中四學歷呢

佢哋是旦交貨,有錢落袋就ok

咩屈機呀

潛水怕屈機？

好柒呀個名唔係諗住有後生仔會睇呀？

個樣似匡智

畫家仲醒目過佢

仲要特登寫WG兩個英文字頭出來，似足d大陸仔寫句嘢都要ZF，GD咁，柒到一個點

中四？

仲要懶係潮反帽戴，成個on9仔咁

好記得有一年會考
出卷班老嘢唔知咩叫屈機出左題潛水怕屈機
呢班廢柴都係差唔多

諗返起CCTVB個乜鳩嘢後生仔傾計
屌你老母唔講都唔知入面啲柒頭已經40歲
仲後生仔

以係屈文妓做埋you tuber

專登搵狗黎出鏡，被人起底之後唔知個channel 會唔會犯法

推到佢收皮

第二個講到支那咁好點解唔死返大陸，睇個樣都成隻支那雞咁

本來擔心去台灣有問題,而家放心了

呢個channel不嬲都係藍 有一次經過聽到佢地訪問緊人 啲問題係正常 點知最後全撚部俾人cut曬 所有街訪嘅人變晒鏢靶 仲要好多都係後生仔

有個問題....點解呢個旺角天橋位長期比港共拎左黎訪問人/擺街站

有印印賓賓錯就知係weekend

黨媒姓黨
屈機 tv 姓屈

只係一份工

垃圾channel

我係其中一個受訪者自爆都要澄清
想講佢係歪曲哂成個訪問
當日佢既問題係「支唔支持同點睇港人移民台灣」
我同朋友答：
1. 支持，特別係有下一代既人
2. 尊重個人選擇，其實走到我都走
3. 我唔會係hk生仔

訪問我個條臭西一路想spin去「台灣政府對港人移民既政策好harsh，唔係真心想幫」同埋「台灣人唔係真係咁中意香港人」，仲以「有3個香港人喺台灣隔離期間偷走」個example黎講

我地答
1. 台灣政府要保障番台灣人以自己國民優先係正路做法，唔通好似香港咁大開中門咩，俾d大陸人黎咩
2. 去到人地既地方要守人既規矩融入當地文化，唔通好似d大陸人咁咩，大家都唔想做自己口中既蝗蟲

不過只能夠怪自己戇鳩無撚啦啦做左紅媒喉舌
佢地問個陣真係懶持平咁。。

屈機哩個字本身冇咩問題
不過就算佢係過氣 我都接受唔到咩“屌打”

完全冇cut過自己條問題係乜

反而有興趣知佢哋點反應？

pin

獨裁社會特質
因為唔可以質疑最高領袖
連建議改善嘅餘地都無
結果班爪牙心態上係「做好做衰都唔關我事架，有事你咪怪最高領袖囉，關我鬼事咩，我聽Order做嘢收份糧啫，責任不在我。」

佢有無介紹自己係咩人？

支持上面位ching貼去佢留言度
應該會全場靜晒

尾二嗰個人咁似李萬璣

幫你pish

Please 麻煩樓主pin 一pin
因為真係好多後生中伏。。

佢地係一路點哂頭好撚認同咁
我屌大陸人個陣個cam man仲笑

因為唔係俾我哋睇

幫你pin 咁撚賤
真係要小心啲

佢地搵你做街訪果時有冇報上名來，咩機構?

我以前撞過100毛搵路人做街坊佢第一句就
「hello，有冇聽過毛記電視?」

冇呀，一開波就用RTHK「一個都不能少」黎做開頭
我就以為佢係幫RTHK

真係怪自己戇鳩唔問清楚
但佢地既approach 都好撚高
一時唔alert就中撚哂伏

當年有篇文指 鬼係陳冠希，潛水係指涉事嘅女藝人
成件事就串得通了

...
有網友認為考評局如此的出題，原來內有玄機，為陳冠希淫照事件發生之後「鋪路」。

「呀！我太天真啦！真係太天真喇！」影射陳冠希淫照事件中藝人鍾欣桐道歉時說的「很傻很天真」。
《戀愛大過天》中的一句歌詞「怎麼閃，同學始終會遇見」在試題聲帶中出現，明顯地影射藝人鍾欣桐。
「係咁閃！係咁閃！」，諷刺的就是「閃卡」。
「見鬼勿O嘴」，「鬼」，就是淫照風波的「鬼仔」男主角，見到他的女主角們，因為在鏡頭前「O嘴」，張大嘴巴吞吃某樣東西，以致身敗名裂。出卷員奉勸世人勿要跟隨，是出於一片菩薩心腸。
「潛水怕屈機」，男主角曾在網誌寫過「要怨便怨這個遊戲，別怨這個玩遊戲者」來表達他的獵女哲學，女主角們其後一起「潛水」，不敢曝光，是害怕身為「玩遊戲者」的男主角，最終會因為無法戰勝發放淫照的「奇拿」而屈服，向公眾承認淫照並非偽造，是為「屈機」（根據出卷員的定義）。
「喪膽喪屍齊喪玩，潮人潮地領潮風」，亦可被破解。淫照中一些女主角樣子顯得神志不清，看上去就像「喪屍」。
...

屈機咩年代

禁錯不推文push一push

繼續幫你推
個channel有啲片成1m view
唔可以再俾佢哋荼毒身邊人

唔好亂應承街訪 問清楚人哋咩底先

好耐之前有人開過Post講「屈機TV」啦
叫人小心佢哋，不過冇人理啫
啲冇獨立思考嘅人好易就俾佢哋利用到

笑你反共仲幫佢哋做Propaganda咋

而家有埋受訪者屌個垃圾channel
一齊推 唔可以再俾人利用

屈機最初意思應該係利用遊戲本身嘅不平衡性/bug去取得overwhelming嘅優勢/搞彎遊戲 (例如SS2波昇, KOF有重複無限技)
兩者技術差距巨大而有overwhelming嘅優勢都算係之後延伸出來嘅用法

你做佢哋訪問點屌共都好
都會俾佢哋剪到扭曲晒意思

諗起都嘔，咁啱嘅，港豬一定最多數

保障自己，同路人最緊要

港豬由佢哋死

港豬有得移民走得快撚過你啦

未聽過

你都醒，用蝗蟲。

下次你影底個訪問者同揸機者啾樣先

黃絲精神病 成日都唔會查清楚咩機構嫁啦

人地扮黃cut左片咪搞掂

做街訪同賣旗一樣
唔該留意咗咩機構先
成日有電話訪問
一係嚟就問咩支唔支持增加咩咩津貼
咩機構都唔講
啋佢都有味

慢左十年有多
諗起當年份潛水怕屈機既考卷

港實測都好吹得好多後生唔知港實測咩機構

填問卷都係,早排喺街撞過件,死都唔肯講,仲想我留電話

好撚屈機
識用潮語好撚in

藍台好易認
有時電話訪問都係咁
佢地既問題有晒既定立場
我通常一聽到就CUT 線
佢地真係好撚核突根本唔係調查扮調查

覺得香港係好地方呢句都會激怒小粉紅正一傻仔

呢個真係要，正常channel街坊通常會搵熟口面果個人做訪問者揸咪。

笑到仆街

蘋果東方立場記者有料呀

執7左佢

個名好尷尬

記得report

其實唔出奇
好多新移民大幾歲入學
中四已經20歲都得

屈服同屈機完全唔同意思
點解可以將屈機解做屈服

打機會講但唔會拎嚟做channel

之前做呢份pp笑到仆街

上面位手足既形容.,...佢地係:
「HELLO, RTHK一個都不能少!」
「係呀!」
問問問

「其實我地叫屈機AV」

問題又冇，剩係cut幾句出嚟
死都俾你講返生

我有操過呢份卷

姐係扮rthk 引人訪問？

你反擊o既意思係派嬲，留comment？
哩D越多人評論就越多曝光率，algorithm 係咁寫。
條片全部都係市井說話，毫無邏輯推論，反駁有咩用？
認同佢哋講野o既人都係學識低o既人，睇到反駁的留言只會加深立場，而唔會細心思考你o既論點。
少人討論哩個page就少D人睇到，少D人睇到佢o既影響力就越低。

冇sense既人佢地已經迷失左
搵唔到重心 辨認唔到真實 人云亦云隨波逐流 溝通唔到

應該係
成班仆街老千用市民來做片

你係咪平時喺街比人指住黎罵都唔還口嗰堆？覺得唔還口係最好選擇

我懷疑跟上面巴打講法
佢地連「我地係屈機tv」都冇認過
而係由頭到尾都扮rthk

我建議若果有巴打投訴可以cc埋俾港台
話有人冒認港台採訪

facebook唔係街，page o既影響力同傳播速度取決於討論熱度，多人討論變相加速佢增長。
（如果你係假膠，咁就算啦）

蘋果立場東方記者係到嗎

因為依班友都係打份工聽講何妖私下都好正常

啲口吻加個look真係一睇就知係狗

我驚你係網上會比人批鬥
盡快澄清好啲

藍屍打飛機不嬲唔使睇事實，你求其搵張圖看圖作文佢哋都可以高潮

見ig已經有文宣page 講
唉，始終自己戇鳩再先
俾人屌下都無可厚非

希望以後冇同路人中伏啦

做媒扮街訪？

唔想比views 有幾多個講普通話

大家幫手report

點睇屍煙死左人人叫好？

而家機舖得返中坑釣魚，仲屈乜野機

唔知點解諗起屈穎妍

你講嘢正正常常或者撚狗都冇撚用
班畜生開工自然會cut頭cut尾

反而佢冒認RTHK真係要跟進

push呢個

Reported.

有無人識佢啊

喺香港咪又係俾人睇唔起
唔好玩啦

柒頭 反省下

港豬走緊係得啦，港豬當然唔委屈啦

Yes Nazi Sir !

咁咪好囉，至少唔會因為太多人一齊走而變東柏林

聽到屈機tv呢個名已經知又係香港政治扮了解年輕人扮貼地扮潮嘅名

藍屍睇呢個channel好呀

佢地啲主持同成個團隊係啲咩人呢?

人離鄉賤？我想問你留係度又有幾高尚啊

你睇下你而家特首係可以對住每十票有六票民意授權無左既議會公開地不加修飾地講「好興奮」架
仲想輸打贏要搞埋區議會添啊

有邊個地方既民意可以廉價到咁啊？你覺得你政府有幾尊重你班自以為公民？
定你覺得DQ 左唔係你果票就無問題啊？

你班傻仔作為家畜都毫無自知之明仲要唔知醜笑人二等公民
你笑大人個口就真啊

唔好自爆

蘋果立場東方記者呀

Report

仆街到呢啲紅媒

屌你老母，個channel有演員架，仲記得有條片係大叔扮中學生

鄉黑ching

冒認公職人員係犯法

推
多啲人知
要提防

推，有冇見到熟人可以篤灰

樓主又幫對家免費宣傳

.

佢訪問你嗰時根本唔會比你知佢係屈機tv

屈機十年前嘅潮語

嚴格啲你都可以咁講嘅 但唔防真係好多人都唔知
大把人盲舂舂就去街訪 俾人昆左都唔知

希望大家唔推都唔緊要 最緊要同身邊人講
小心睇吓個街訪係咩機構做
睇清楚紅媒而家想點玩
好多洗腦嘅嘢都係潛移默化

希望藍絲信晒
俾同路人走先

下面有受訪巴打話呢個奶共channel扮RTHK仲要剪到原全唔同嘅答案，report佢哋有害劉為

港實測呢 人黃片黃 不過公司係白粉

你post上黎做免費宣傳

又有新片 又係嗰條友
幾肯定係做枚
有咩街訪受訪者可以一個人吹10幾分鐘 未計剪咗同其他片嗰啲
仲要口才咁好

算啦
蘇格拉底 柏拉圖 亞里士多德咪一樣反民主
佢有佢地既道理既

我都有藍絲朋友Share 呢個channel 啲video, 藍到癲。

呢樣真

中共最怕有錢港人移民，留低廢老

就係依句

完全想像到個meeting就係咁
要搞個channel就要諗名 要感覺代表到香港年輕人既 要in d yeah d既 今期有咩字
近排成日聽到屈機
岩 就叫屈機channel 後生仔見到咁盞鬼 一定鐘意

駛乜搞咁多 街訪搵托哥咪得 佢最叻 又夠藍

好有畫面

舊老細叫我地諗啲 “好型”嘅字出黎吸引人
結果佢ban晒所有我地諗嘅野
係原本有嘅名度加#同底線
仲要忍唔住讚自己，話即刻覺得成件事型左

我隔離果兩個講野好得體嘅女同事都忍唔住串佢: 早知我地全部加晒tag就算啦

巴打d用字
第一次係連登見到「犬儒」呢個詞語

真，好多都係枚黎，有朋友雨革後入過港人講地做，佢話好多所謂訪問黎黎去去都係果班人，一係就俾錢搵人返黎講佢想你講既野，入面做既所謂記者佢地出得好高人工，呢啲錢都係中共既維穩費黎，呢啲所謂訪問聽下就算，唔洗太認真。

戴帽果位先生問中共做過啲咩邪惡野，話我地答唔出，我諗佢梗係唔太熟中國歷史了，隨口都講得出啦，三反五反、大躍進、文革、六四、新疆西藏問題、劉曉波，隨口都講到一堆啦

文革，大饑荒，沖爛壩

係俾錢請人街訪

大家梗係唔記得潛水怕屈機

Reported

如果搞手覺得「屈機」同「O嘴」係年輕人潮語
我估佢地起碼40歲

冇錢了了

係廣州淘個似樣d支那仔先拍片唔得既

40?我覺得55 up

推返上去先

仆佢個街 屌

都係用嚟昆班支那廢老同藍屍
對支那就要講一套做一套

題外話我想問下youtube有個人叫穆家俊拍片講中史係咪藍淨係得facebook同微博

係，教聯會副主席，港人講地其中一個編輯

推一推

即係咁受訪嗰陣你有冇留意受訪機構

根本唔會睇咩問得持唔持平
一定會cut頭cut尾
仲有答咩蝗蟲嗰度都答得麻麻
咩自己口中嘅蝗蟲
應該直接好似大陸人咁嘅蝗蟲咪得囉
多餘字